反送中時幫老豆老母裝左連登既巴絲打，你地有冇後悔？

我好坦白講，我就冇既

係冇你地咁傻教老豆老母上連登呀
連登低質又唔係第一日既事，唔知你地果時比咩矇蔽左雙眼，以為連登係寶，我諗呢段時間仲有上既伯父伯母應該睇到眼都凸，一係冇眼睇delete左app, 一係睇到個人變灰心撚

坦白d，有就有，冇就冇，如果你係好似我咁醒既，歡迎留言加入恥笑班傻仔
有
冇

同意呀

訓左冇睇 想問依家係咪贏左？

囝/囡：阿媽，呢個連登好野黎架，可以睇到好多反送中資訊
伯母：好呀，等我試下先
連登仔：所有女人都係雞
伯母：

上連登就無啦
Telegram就有、不過佢嫌太多信息懶得睇

我老豆老母無咁蠢
佢地睇左幾日就已經話連登仔淨係識互屌、炒車、放流料

有
我老豆成日話連登話乜乜乜
同佢講連登D人最叻鳩up佢又當返我鳩Up
而家我都費事理佢

好過啲冇腦藍絲

我冇教佢
係佢無師自通

直頭無裝，俾老一輩睇連登刺激咗少少

以前高登質素好連登幾多，討論政治歷史文學科學天文生物學乜都有，開幾十個post都唔停，又有高登文學，雖然都係鍵盤戰士up多過做

依家連登摻雜埋啲戇鳩90後同00後，個腦係空嘅，唔睇書、冇學習同思考能力，所以咪剩係識跟風、同人互相問候老母

我都唔想
佢自己dl 落黎裝左
而家成撚日執連登仔口水尾我真心好撚驚佢會痴線

我剩係del咗cctvb83

以前我會同佢講:中國人鐘意打中國人

而家佢會應我:啱呀，連登小朋友學到足

早排係街係多左五十路師奶上連登

我老母一眼睇穿班引戰分化撚

戇鳩90後表示：係啊屌你老母